{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_015913",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023092578911/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 슬림 크롭 셔츠 - 스카이블루"
    },
    "text": "ブランド8 secondsで製造したFW23 / 323X64LY6Q番号のシャツは柔らかい綿素材で製作されています。 このシャツは二つのポケットを持っており、ポケットの下に重ねられたシワのディテールがあり完成度を高めています。 軽快な丈とスリムなフィットでトレンディなスタイルを生かしました。 素材は表地が100%コットンです。 洗濯の際は、分離して濃い色と明るい色を洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、脱色や毛羽立ちが生じることがあるので、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯は製品損失を引き起こす可能性があるため、避ける必要があります。 また、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンをかけると製品が損傷する恐れがありますのでご注意ください。 製品には金属部材や置物がありますので、肌に直接摩擦しないように注意する必要があります。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。水洗い時に若干収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "このシャツは柔らかい綿素材で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このシャツにはどのようなディテールがありますか？",
            "answer": "このシャツは二つのポケットを持っており、ポケットの下に重ねられたシワのディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツのフィットはどのような感じですか？",
            "answer": "このシャツは軽快な丈とスリムなフィットでトレンディなスタイルを生かしています。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このシャツの表地は100%コットンです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "洗濯の際は、分離して濃い色と明るい色を洗濯し、漂白剤を使わないように注意してください。また、軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯は製品損失を引き起こす可能性があるため、避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツのアイロン方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "暖房器具に近づいたり、高温のアイロンをかけると製品が損傷する恐れがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツには金属部材や置物がありますか？",
            "answer": "はい、このシャツには金属部材や置物がありますので、肌に直接摩擦しないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツを水洗いする際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツを洗濯すると収縮したり、毛玉ができることはありますか？",
            "answer": "水洗い時に若干収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあります。"
        },
        {
            "question": "このシャツは日差しや照明の影響を受けることがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このシャツの製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 583
    }
}